
                      Aborda las problemáticas pre adolescentes de la protagonista. Sus inseguridades, su falta de personalidad y su desesperación por ser aceptada y hacer amigos. La temática es interesante pero el desarrollo resulta bastante lento y lineal. Esperaba un poco más por sus buenas críticas.
        
            